[突發] 唔知WOW左未， 有人整左個N語言版本的抗疫資訊

有人整左個N語言版本的抗疫資訊，請借此進攻國際戰線。